［尋人］唔知古天奴做緊咩呢

我係佢就死撚左佢
見利咁廢，一月走佬以為搵左頭好住家
點知愛隊俾人反勝出局，贏自己嗰隊仲俾舊愛炒鳩

寫遺書啦古天奴

衰極都有聯賽，唔講以為佢好折墜咁

跟緊新大佬食lays睇電視啦仲踢波

古仔贏埋聯賽就兩個冠軍

歐冠佢仲有機會攞牌
不知幾撚醒

歐洲唯一3冠王

古天奴心諗：番工，不了

食住lays串美斯今季冇歐聯獎牌

2冠袋住先

利記奪冠佢有資格攞獎牌㗎
分分鐘而家揀定西裝做今季唯一三冠王

利記下季六冠王

你當垃圾利係我地阿仙奴

利記對羅馬是決賽嗎?

羅sir第一年帶阿仙奴唔好咁大期望啦

六冠對阿仙奴同渣土有幾大期望

不再求冠軍，只求雙殺曼

睇嚟猁迷對歐聯已經志在必得

睇緊沙拿點帶隊

睇下垃圾利條後防係咪用豆腐做

佢唔走可能利拎唔到呢

正!!

怨婦猁真係冇講錯